有無人記得小學玩過"令草"

兩個人以上 多人就圍圈咁玩
令草令擋令鏢 你死左!!

已經唔記得左零波同零標既分別

好似仲有咩雙龍出海all u get
唔記得要儲幾多下

我哋學校叫「令樹」
都係有擋 又係連圈玩
我記得有話儲「嘢」咩2「嘢」就可以出追蹤波
係咪同一個game嚟

應該係同一隻game黎
而家啲小學雞仲有無玩

我地學校叫007入子彈
我記得有aoe傷害，要入兩次子彈先出到